DATAFACTORY

generar fecha de inicio

generar CIF aleatorio

generar codigo postal

generar CCC 

generar CCC antiguo 

booleano aleatorio

generar NIF aleatorio

Dar formato a fechas 

generar String aleatorio

generar una fecha de nacimiento aleatoria

generar telefono

generar email 

generar numero de casa

generar fecha actual

COMMONUTILS

Leer ficheros

Escribir ficheros

Sobrescribir ficheros



